原來佢有仔...

傾左咁耐whatsapp,又同我食下飯，原來在學校出面已經有男朋友...等我重on99 ff左咁耐不過算，見到佢開心已經好夠了

收你做兵未

對手得一個，仲唔chur住黎？想等幾時？

撬墻角先好玩

但佢下個sem去交流了，而且我唔做依d野